好多謝你曾經呃過我令我再一次成長

係我地一齊之前 我追左你好幾個月 好多時都會一齊返學 溫書
我一直都覺得總有一日 你掛住既會係我
我知道你一直有鐘意既佢 就算佢有女朋友 就算你只係第三者
你都唔介意搵佢, 等佢既snapchat
你一直同我講 你唔係鐘意佢 只係懷念同佢一齊有過既日子

到我終於等到你 一齊左 你應承我唔會再搵佢 刪左佢snapchat
我一直都覺得好有安全感 因為你成日同我講 你無咩男仔朋友
係我地一齊既日子 我地每日都係一齊返學 溫書 玩, 就好似有一日少左你 都會覺得周身唔自在
我地都有過好多回憶

好記得你扮過我講野既口吻 鐘意食我煮既野
係一齊之前既一日 你唔願意刪佢ig, 最後因為我地大嘈好多次 你先被迫刪
你唔願意掉掛係你間房 同佢既合照, 你話你唔掉 唔係因為唔捨得 係想屋企人知你係學校係有朋友 你係學校係開心
去到好後期我先知 呢句都只係同我開既一個玩笑
最後我地又係嘈過好多次 你先願意收埋
我以為你同佢既野會告一段落

你一直同我講 你無佢既contact, 因為你一直都用snapchat同佢聯絡
直到有日我無意見到原來你有佢contact, 果日我好唔開心 你同我講你無同佢聯絡
我都原諒左你 相信左你
一直以黎我都好信任你, 直到兩個月後, 我偷偷地睇左你手機,
發覺你private既ig原來一直有講你對佢既感受,
你同你既朋友 講你掛住佢. 你更幻想過我係佢 你仲曾經約左你朋友出黎同我一齊食飯
果刻我感覺我就好似一個小丑咁 比你朋友背住笑傻仔

睇住你一直有同佢snapchat繼續聯絡
你喊住同我講唔知點解佢會睇到你story, 但其實你好清楚, 因為你一早加返佢snapchat.
果刻我個心真係好痛 因為原來我最愛既你 都會背叛我
你一直都同我分享你屋企既野 我知道你屋企成日嘈架好唔開心
我曾經同自己講過 一定有日同你組織家庭 比個幸福既家你

仲記得果日我地係地鐵站入面 我問過你 如果我出軌你會點 你話你可能會死 因為我背棄承諾
我一直相信你同我一樣 專一至終
我一直都同自己講 懷內已是最好的 不必往千里覓更好
你就係我一直想搵既人

我地的確有好多回憶, 彈結他, 游水, 泥涌,上堂 好多好多
只要同你一齊 原來連TVB都會變得有趣
但回想起 其實當中夾插左佢係入面, 係你既心入面
幸福只係表面

所有你同佢既聯繫, 都係由我切斷 所以我有時會好無安全感
其實我要既真係唔多 我唔會要你送咩野比我 整咩野比我
我只係 想你全心全意愛我 咁就夠
但你竟然覺得咁樣好極端

我從來唔知佢點同你傾計,傾D咩. 我知你唔會講我知, 就算佢點對你, 你都覺得佢係好男仔
就算佢過好耐先覆你, 你都會甘心等. 就算我秒回你, 盡力陪你. 都取代唔到佢, 令唔到你放低佢
就算你影過我同你既拖手相上snapchat. 你都hide左佢 唔比佢睇
就算去到呢刻 佢都唔知你有男朋友, 你同我講無必要講比佢知
其實你心明因為你想佢知你仲掛住佢, 你都唔需要反駁我, 因為每次你同佢既野, 最後都比我講穿.
你講過佢係你既soul mate. 我知佢對你好重要 就算佢唔係你男朋友
仲記得果日我偷偷地放左個心型氣球係書包 諗住拎比你, 但最後唔小心爆左 果次真係好搞笑
就算幸福既回憶 只係假象 都好多謝你一直以黎陪我開呢個玩笑

我知道你愛佢, 可能你最愛既係佢, 多謝你有一刻都鐘意過我 雖然得唔到你既心
但多謝你令我成長
多謝你一直以黎陪住我, 教識我 忍耐, 耐性, 改善脾氣
令我知道 原來相信自己有幾緊要, 令我明白, 原來我有能力去到好遠

你等佢應你, 我等你應你
你掛住佢, 我掛住你
其實都係一個循環

可惜佢有女朋友
多謝你教識我 原來痛夠 就願意放手

如果你真係好愛我 係我心痛到喊果日 你就唔會再同佢聯絡
但你一次又一次咁做
已經反映左 我既感受 抵唔過你對佢既愛

你真係好長情, 其實我地無錯過時間緣份 只係你太長情, 同佢短暫既快樂 已足夠令你記掛一年
就算果日我無睇你手機 我知你都唔願意主動刪左佢
我知你因為佢呃左我好多次好多次

不過唔緊要啦 傻仔做一次就夠
多謝你教識左我一堂 唔可以信女人

感謝你同我一齊開過結婚 養貓狗 幫個仔改名既玩笑
多謝你所有所有野, 因為你 我先可以再成長一次

雖然每次諗起你既背叛 我個心都好痛 因為我唔敢相信呢樣野
失眠左好多晚 我都折磨夠自己了
多謝你選擇左做我既過客, 陪伴我走過一段路

無論你有冇比過綠帽我戴, 你愛我定愛佢, 由而家開始 都唔重要了
你同佢 先係錯過時間既緣份
曾經讀中學既你都好單純 只係遇到佢 先會呃住我
無論你仲有冇搵佢, 仲放唔低佢,都唔重要了
我都唔會再阻止你
你一直話你好需要自由 比返曬你

我唔會放棄自己 我會變得更好 變成一個成功既人

點都好 我都希望你得到幸福 因為你既屋企已經令你好大壓力
保重身體 體寒就唔好游水啦 唔好再識錯人
希望你會遇岩愛你 你又會全心全意愛佢既人

別無他求
但願呢世 都唔會再遇到你 祝君安好 永別了

最後送一首歌比你

88

加油呀巴打！

最心痛既日子都過左去了
要好好做人
成為成功既人

加油巴打
等時間過
拉其他嘢做分散注意力啦

已有目標 每日努力緊

俾心機讀書
做啲自己想做嘅嘢
出嚟做嘢之後
啲興趣 會放低哂 我覺得

巴打加油

想養貓
努力搵錢養隻貓

thx bro

加油巴打
睇到喊左 諗起同佢既一切

倒帶 以前好鐘意既歌

你係咪我男朋友偷食對象個男朋友黎

有無興趣你同我偷食返

條女咁仆街 叫佢收皮啦

rip bro

好心痛
加油巴打 一齊成長

巴打

其實一路睇你篇野
一路諗起佢
眼淚不斷流
曾經曾經
佢都同我開過呢啲玩笑
令我覺得同佢有將來
多謝你
如果你有幸見到我呢個留言既話
記住曾經 我都陪你開過甜蜜既玩笑
求下你
記住我
好無？....

cheer up

同我一模一樣
我仲要食宵夜撞到佢前度
最後都係分手

個心到依家仲有條刺
佢口口聲聲話冇聯絡
比我發現就坦白 好啦信你一次
第二 第三 算啦 心都會淡

我明呢種感覺
鐘意左佢幾年 先一齊到

有時都會諗係咪我做得唔夠好佢先會諗起前度
但我都盡左力 無悔啦
同你一齊
係我心入面最開心既一次拖累

加油啊巴打
我過左半年 慢慢康復

be tough 到時一於叻比佢睇

我都唔識講
一齊咁耐 到最後都覺得佢好陌生
太多秘密同大話
可能佢係個男仔面前先會做返最真既佢